連登世界觀

發覺上得多連登 對世界都有進一步認識

美洲： 美帝
亞洲： 香港，泡菜，支那， Singapore monkey，蝻，澳門狗，日本女優，台妹
非洲： 力架
歐洲： 日落國，戰鬥民族，歐豬
中東：蛔

仲有冇補充最衰冇地圖